區選贏左下一步應該點做？

今次雖然贏左接近9成議席 但唔可以因為咁而自滿 因為票數都係得64比 講真仲係有很多遊走人士包括我老母時黃時藍
個人認為如果今次區選輸左就學popo 所講已經無嘢好輸 可以行動升級
但係依家我地無諗過會贏左咁多議席啊！所以短期內應該繼續穩定民意 黎多幾次200萬大遊行 令士氣維持 當然唔係話唔勇武唔理被拉既手足 而係唔需要行動升級
依家政府已經知道民意所趨 就將個波交返比政府 等泛民議員做下嘢 當然我估政府都係會繼續漠視民意到時就可以令民意更加歸向我地 激起更大既民憤！
依家勇武可以休息一下計畫下一步行動做足準備！和理非既各位開心完一日開始做嘢啦！
Sor for 1999

1/10

2/10

Form 雲海 facebook

唔係想唔俾大家慶祝！只係我呢個老屎忽提吓大家啫！琴晚都有我嘅人同埋我啲好朋友當選，我都相當高興，我今朝5:30先返到尖沙咀，但係我真係需要提醒各位區議會新丁，區議會真係並唔係單單可以靠政治理念就胡混過去呢四年，建制派以往點解可以大勝係因為真係喺區內幫到好多市民做到野處理到投訴問題等等等等，仲要好熟悉政府架構地區運作同政府部門聯繫等等等等，贏咗區議會係正式起步，未來呢四年其實都好難打㗎！政治嚟㗎！大家唔好令到四年後建制派大勝好冇？！仲有請大家關注返呢場社會運動依家仲需要大家幫助嘅數以千計嘅市民同學生，開心可以，一陣咁多啦！做嘢啦喂！老屎忽講完嘢啦！
Ps同埋我講嗰句唔係講笑㗎！權力係會令人腐化㗎！對家點樣收買新人我其實呢幾個月見證到好多！你哋唔好睇小中共做嘢啦！記住自己提醒自己，亦都身邊嘅朋友提醒當選嘅新人！我身邊嘅人都瀨咗嘢，何況素人！喂政治嚟㗎！

3/10

4/10

5/10

推

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

1. 救poly手足
2. 大遊行迫政府回應訴求

仲唔回應之後大家都知點做

最快分化政府同建制(少數派)

Yes

仲有繼續黎明行動
證明我地未贏 而且會繼續行落去

文宣煲大所有種票同區選陰招
要防止黎緊其他選舉有同樣嘅事

直至5大訴求都做到

立法會選舉都一定要贏！更加重要

push